估唔到可以喺連登見到啲咁嘅討論

以為自己入錯網

係咪你呀林鄭？
條友仲要話人好話佢港豬

起個底都知條友咩料

一毛黎